星期6日香港真係好多人

好撚迫 好壓抑